offwhite, yeezy, fog唔比我入謝師宴

話我唔尊重場合

有咩問題 班能樣搞到謝師宴死氣沉沉 我決心改變

謝乜撚嘢師，外國人地明明就叫Graduation Dinner，原意就淨係慶祝畢業，佢地班on9又要抄又要懶係大愛咁去感謝教禽
將自己嘅目的強加係人地意願上面咁好咩
btw但係如果樓主真係著到咁柒去就真係幫唔到你

梗係唔比你入啦 你都無著nmd

下次著返supreme 喇

一定要跟足外國

你個宴英文名叫咩

咪畢業晚宴，係咪字都唔識
係咪未畢過業

跟蝗嘢仲跟得咁光明正大，睇黎蝗國洗小學雞腦洗得好成功

中學雞用幾萬蚊做西裝？？

我對yeezy td都貴過你全身連電話啦

我隻 rolex 貴過 你對 yeezy td 全身連電話

呢個年代仲戴撈 戴dw啦傻仔

唔着衫都貴過你班賤種冚家剷

勁 想幫鍵國戰士含

真乖

條褲又幾好睇 有冇人知咩brand

key你個樣落去就唔會再想知係咩牌子

小朋友識唔識PP呀？俾盡你對TD全新靚碼水魚價咪最多$16xxx, 連PP既20分1都冇呀，認真讀下書搵下錢先學人曬啦細路。

戅鳩仔

梗係唔比你入啦 而家v2時代 仲著td? 笑死人咩

一套Givenchy西裝收左你皮啦

連登貼錶真係on9行為